9月通關後 ，經濟就會復原，如何繼續攬炒

攬炒派有咩行動？